倫 敦 人 妻 先 生 手 記

做到呢個女人嘅老公真係三生有幸

每個男人也有屬於他的味道，和我有過一段親密關係 的男人很多，能讓我記著他味道的男人很少。

曾經，在我還年輕的時候，在香港遇過一個很不錯的英國男人，該怎麼說起呢？他是那種四海為家的男人，今天在香港，明天已經飛到瑞士，後天或許可能又在某在機場的路上；他是那種很紳士的男人，他在吻我前總會問一句：May I ？直到我閉上雙眼，他才會把嘴唇貼上來；他是那種很臭美的男人，每次到他家裡，他總喜歡牽著我的手，帶著我看最近他從拍賣行、從藝廊買回來的近現代名家畫作，跟我講解每幅畫的故事。他知道我到了某間龍頭拍賣行工作後，沒好氣地說：哎，你怎麼加入了吸血鬼大軍？是的，他的確在我們公司沒少花了錢。

我喜歡他一口世襲自貴族世家、古典雅逸的英語，我在他家裡無聊時，就會叫他唸一些英文給我聽。
「想聽什麼？」他問。
「什麼也可以，我就是喜歡你的聲音。」我在沙發上慵懶地伸了個懶腰。
「唔…我想想…」他咪起眼睛想了想，我也不急，饒有興志地打量他思考的樣子。
幾分鐘後，他背上了一小段的詩，我其實不太懂那些艱澀的文字，沒所謂，反正醉翁之意不在酒。

我喜歡躺在他的胸膛，他的沐浴露和他的古龍水混在一起，帶有一點香甜的佛手柑，又帶著恆遠古樸的檀香味道，令人很是舒坦。我有我說著工作日常的無聊事情，他總是嗯嗯地點頭，沒辦法，他不太能夠了解一個基層職員的世界觀，但是他還是會很專心地聽著，偶爾點撥我兩句，現在回想，還是受益不淺的。

有一次，我在看著他收藏的畫作，問他有那一位近代大師的作品還沒收藏過。
「有的。」他簡短地回答。
「哦？是那位？」我倒是沒想過，竟然還有他沒儲到的大師作品。
「你的父母，他們廿多年前造了一件作品，我一直想納入收藏，可惜不得要領。」他看著我的眼睛，一半試探，一半無奈地說。
「啊？！我…？我啊… 哈哈… 哈哈哈哈… 哎呀，我們在一起不會幸福的，你的日子我過不來，我也不要一個四處飛的男朋友，你會被我活生生的綁死，這不是你想要的東西，對你不好也不公平。」我有點尷尬地回絕。
「不過我承諾你，你只要買了新的畫，我也一定會來你家裡看的。」我補充一句。
「你為公司做推廣也太進取了吧？」他的幽默感真的非一般的好。
「買幾百萬就可以見我，你才是撿了便宜還賣口乖！你買競爭對手的也可以哦，反正我又沒分紅的。」惡人先告狀和自我感覺良好這兩大美德在我身上完美展現。
「May I?」他問。
「嗯。」我閉上眼。

最後，我們始終都沒有在一起，但我們成了無所不談的好友，那怕現在，也好幾年沒見面，我在逛街時遇到賣shower gel的店舖，我總會拉著我老公走進去，逐瓶逐瓶的拿起來聞。

「怎麼了？這次也沒找到嗎？」我老公問。
「沒有，這個還差一點。」我有點失望說。
「你還真的不放棄啊…」他沒好氣地說。
「當然，他代表了我生命裡一段愉快的時光，那怎能隨便的忘記。」
「好啦好啦，我們到下一間吧，我可受不了這些店濃烈的香氣，快要打噴嚏了！」
「嗯。」我靠著他的肩，離開店子，向著下一間進發。

#沒有你我找不到他
#給我愛過的男孩們

精神病

其實佢係男人

佢老公知唔知呢

有做開 body check 應該驗到

唔知佢老公係人定鬼呢

。，。。。。。

頭兩句佢唔係真係以為自己係萬能插好威呀嘛??

口德 -50

Jacko Tsang 你的老公心胸很廣闊呢！
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 8小時

倫敦人妻先生手記 做男人唔可小器架😆😆
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 12分鐘
笑撚左做男人唔可小器架
如果佢老公成日叫雞會點講啊拿

佢男人嚟咖 假膠？

Gay couple

邊個覺得佢個故仔 = 恐同撚

成陣臭味

.